有冇人而家買咗小米等佢升

小米 $26

Me too

Ching 入幾多手

大家覺得佢幾時會升

我買最低囉,5千幾炸,唔敢買太多呀

分段入

沒有最低 只有更低